[十八區開花] 低成本全民牆紙師

裝修好暴力所以要停？錯！
大家可以睇一睇呢張圖

[/red][/size=6]

暴力？邊忽暴力呀？睇過？
裝修係絕對可以突顯我地冇無差別攻擊，良好公民質素呢點呀！我地要做嘅唔係停止裝修，而係有針對性，有足夠理由同護航嘅情況下裝佢老味呀

所以今日開花，人人都係牆紙師，每個都同我印啲護航落街裝完貼滿佢，同全世界講呢啲垃圾點解會比人裝修。
極低成本做法：
帶幾張廢紙，一支marker，一卷膠紙
[red]即裝 即寫 即貼 走人
[size=6]文宣靚唔靚唔緊要 你貼得係個原本傳媒會影嘅地方 無論佢靚唔靚都有人睇 最緊要多人貼
延伸閱讀：

全民牆紙

push

Important

推

推！
牆紙遍地開花！

Push

推 好計

推推推推推

少少意見
中文版牆紙字體遠睇有少少難睇，好多人都係快快行過，唔清晰d可能佢地未睇到就走左

一齊帶多幾張紙寫大字報

做到嘢！

不分和勇 大家幫手補位

全民牆師呀!

覺得幾好，可以搵人帶多d派比今日出去嘅人

好post要推

推！

我唔係張圖係facebook見到

其實好抵玩

仲要寫咩都得

pushhhh

saved

建議文宣可以的話做得printer friendly, 白色底

推
print大張啲
痴喺裝修完/要裝修嘅舖度

我覺得跟番佢品牌顏色都ok

不過白底都可以印啲

好緊要！

tui

大大力

多謝設計

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

有用
推

美心 福建 已經深入民心

831

開花

牆紙

深水埗首選應該係楓樹街

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推啊
牆紙師同圍觀師相輔相成！

全民牆紙師

大大聲朗讀個內容

唔好再裝修黨鐵啦
佢獨市生意, 佢一封站我地又冇得搭

你話裝修美心, 仲話可以去其他地方買西餅, 飲茶
你話裝修優品 360, 仲話可以去其他地方買零食
你話裝修吉野家, 仲話可以去其他地方食嘢
你話裝修富臨, 大把地方有得飲茶
你話裝修中銀, 仲話可以去獅子銀行

但係黨鐵一封站, 咁又冇得搭喇
係仲可以搭巴士小巴
但係唔可以在短時間運送大量手足
如果黨鐵封站, 好難再話 200 萬人一齊到港島上街

Pish

你講到我地唔裝佢會開比我地去遊行咁

大量print出黎!!!貼出去

push
牆紙師

push
BTW 想問下呢種通常用咩紙做？
我驚畫紙會太厚同cut唔準

用磚頭封佢老味鋪面！